一人一個父母最無稽既懲罰同理由

我先
細個個時考試衰左
我媽罰我剪短頭髮
原因係
你溫書都溫唔掂 姐係要再放多d時間溫書 亦姐係冇時間打理把頭髮啦